{
  "% Area": "％ 区域",
  "Area": "区域",
  "Area Within Plan": "计划内面积",
  "Author(s)": "作者",
  "Azores": "亚速尔群岛",
  "Azores Nearshore": "近岸亚速尔群岛",
  "Boundary": "边界",
  "Description": "描述",
  "Exclusive Economic Zone\n(0-200 nautical miles)": "专属经济区\n(0-200 海里)",
  "Found Within Plan": "在计划内找到",
  "Internal Waters": "内部水域",
  "km²": "平方公里",
  "Land": "土地",
  "Learn more": "了解更多",
  "Map": "地图",
  "Nearshore\n(0-6 nautical miles)": "近岸\n(0-6海里)",
  "Offshore\n(6-200 nautical miles)": "离岸\n(6-200海里)",
  "Representation": "表示",
  "Shoreline": "海岸线",
  "Show by MPA": "由 MPA 展示",
  "Size": "尺寸",
  "SizeCard - introduction": "近岸水域从海岸线延伸至 6 海里。本报告总结了近岸计划与 6 海里边界的重叠，衡量实现计划目标的进展情况。",
  "SizeCard - learn more": "<0> 该报告总结了该计划在这些边界内的规模和比例。</0><p>如果计划边界相互重叠，则重叠仅计算一次。</p>",
  "SizeCard - learn more source": "资料来源：维基百科 - 领土水域",
  "Target": "目标",
  "Viability": "可行性",
  " across ": " 穿过 ",
  " inhabitants represented in Ocean Use Survey.": " 海洋利用调查中的居民。",
  " islands": " 岛屿",
  " of the ": " 的 ",
  " of the total people represented. They come from ": " 所代表的总人数。他们来自 ",
  " people represented by this survey use the ocean within this plan. This is ": " 本次调查所代表的人们在该计划中使用海洋。这是 ",
  " sector": " 部门",
  " sectors": " 部门",
  ". Those that fish within this plan use ": "。那些在此计划内钓鱼的人使用 ",
  "% Area Within Plan": "计划面积百分比",
  "% Nearshore Value Found Within Plan": "计划内发现的近岸价值百分比",
  "% People Using Ocean Within Plan": "计划内使用海洋的人数百分比",
  "% Value Found Within Plan": "计划内发现的价值百分比",
  "% Within Plan": "计划内百分比",
  "15% of Nearshore Fully Protected": "15% 的近岸地区受到全面保护",
  "30% of Nearshore Fully or Highly Protected": "30% 的近岸地区受到全面或高度保护",
  "Aquaculture": "水产养殖",
  "Avg": "平均",
  "Basins": "盆地",
  "Benthic Habitat": "底栖栖息地",
  "Breeding Birds": "鸟类繁殖",
  "Bulweria bulwerii": "保加利亚保加利亚",
  "Calonectris borealis": "北海藻",
  "Canyons": "峡谷",
  "Caretta caretta": "苋菜",
  "Chelonia mydas": "海龟",
  "Class": "班级",
  "Commercial fishing": "商业捕鱼",
  "Commercial Fishing": "商业捕鱼",
  "Corvo": "科尔沃",
  "Depth": "深度",
  "Dermochelys coriacea": "革皮龟",
  "Energy Development": "能源开发",
  "Eretmochelys imbricata": "覆瓦毛龟",
  "Escarpments": "悬崖",
  "Faial": "法亚尔",
  "Flores": "弗洛雷斯",
  "Fully Protected": "全面保护",
  "Fully Protected Area": "完全保护区",
  "Fully Protected Area(s)": "完全保护区",
  "FULLY_PROTECTED": "完全受保护",
  "Gear Type": "齿轮类型",
  "gear types.": "齿轮类型。",
  "Generate reports for the": "生成报告",
  "Geomorphology": "地貌学",
  "Geomorphology Card": "<p>海底（底栖区）具有许多独特的物理特征，每种特征都创造了支持不同生态群落的栖息地。本报告总结了规划中发现的每个近岸底栖栖息地的百分比。</p>",
  "Geomorphology Card - learn more": "<p>ℹ️概述：海底特征是根据地貌学来识别的，地貌学利用深度、海底坡度和其他环境特征对特征进行分类。计划应确保每种海底特征类型的代表性覆盖。本报告总结了与该规划重叠的每个栖息地的百分比。</p><p>🎯规划目标：尚未确定海底栖息地的规划目标。</p><2>🗺️源数据：海底地貌特征图。 <2>Harris, P.T.、Macmillan-Lawler, M.、Rupp, J. 和 Baker, E.K. 2014。海洋地貌。海洋地质学，352：4-24。</2> <4>https://bluehabitats.org/</4></2><p>📈 报告：该计划中每种要素类型的百分比计算如下查找每种要素类型与规划的重叠部分，对其面积求和，然后除以在近岸规划区域内找到的每种要素类型的总面积。如果平面图包含多个重叠区域，则重叠部分仅计算一次。</p>",
  "Gillnets and trammel nets": "刺网和拉网",
  "Goal": "目标",
  "Graciosa": "格拉西奥萨",
  "Habitat Type": "栖息地类型",
  "Harvesting": "收获",
  "Highly Protected": "高度保护",
  "Highly Protected Area": "高度保护区",
  "Highly Protected Area(s)": "高度保护区",
  "HIGHLY_PROTECTED": "高度保护",
  "Hook and line - Bottom longline": "钩线 - 底部延绳",
  "Hook and line - Drift longline": "钩和线 - 漂流延绳钓",
  "Hook and line - Handline": "钩线 - Handline",
  "Hook and line - Shoreline": "钩和线 - 海岸线",
  "Inhabitants": "居民",
  "Island": "岛",
  "Key Species": "重点品种",
  "Larus michahellis": "米氏鸥",
  "Learn More": "了解更多",
  "Lift nets": "提升网",
  "Max": "最大限度",
  "Min": "最小",
  "Minimum MPA Classification Required": "最低 MPA 分类要求",
  "MPA": "公共管理协会",
  "Nearshore": "近岸",
  "Nearshore\n(0-12 nautical miles)": "近岸\n（0-12海里）",
  "NO_PROTECTION": "无保护",
  "Objective": "客观的",
  "Ocean Use": "海洋利用",
  "Ocean Use - By Island": "海洋利用 - 按岛屿",
  "Ocean Use - Nearshore": "海洋利用 - 近岸",
  "Ocean Use By": "海洋利用者",
  "Ocean use by ": "海洋利用者 ",
  "Ocean Use Demographics": "海洋利用人口统计",
  "Ocean Use Within": "内部海洋利用",
  "Oceanodroma castro": "卡斯特罗海洋馆",
  "of": "的",
  "Offshore\n(12-200 nautical miles)": "离岸\n（12-200海里）",
  "Onychoprion fuscatus": "褐甲朊",
  "OUS By Island Card": "<p>本报告总结了海洋利用调查中报告的与岛屿居民海洋利用重叠的活动的百分比。计划应考虑如果准入或活动受到限制对部门的潜在影响。</p>",
  "OUS By Island Card - learn more": "<p>ℹ️ 概述：为了了解每个部门对近岸不同区域的价值，进行了海洋利用调查。个人确定了他们参与的部门，并被要求画出他们使用的相对于该部门的区域并分配重要性值。然后将个人的回答结合起来，生成按部门划分的聚合热图。这样可以对区域的价值进行量化、求和，并相互比较其价值的高低。</p><p>然后将价值用作衡量因创建区域而给部门造成的潜在经济损失的代理。保护区。该报告可用于最大限度地减少计划对部门的潜在影响，并确定和减少保护目标与部门活动之间的冲突。计划中的价值比例越高，如果准入或活动受到限制，对渔业的潜在影响就越大。</p><p>请注意，生成的热图仅代表接受调查的个人。</p><p> ><p>🎯规划目标：没有具体目标/指标来限制对捕捞活动的潜在影响。</p><p>🗺️方法：</p><5><0><0>空间访问优先级地图概览</0></0></5><p>📈报告：百分比的计算方法是将该计划中海洋保护区内的价值区域相加，然后除以所有部门价值。如果规划包括多个重叠区域，则重叠仅计算一次。</p><p>此报告显示近岸规划中包含的该岛渔民在专属经济区范围内的价值百分比。例如，“按岛屿：科尔沃”将显示计划中包含的科尔沃渔民的百分比值。切换相应的地图以查看分析中使用的数据图层。</p>",
  "OUS By Island Card 1": "本报告总结了<1>近岸</1>海洋总利用价值的百分比",
  "OUS By Island Card 2": "正如海洋利用调查中所报告的，与拟议计划重叠的<0>居民</0>。计划应考虑如果准入或活动受到限制对部门的潜在影响。",
  "OUS Card": "<p>本报告总结了海洋利用调查中报告的与该近岸计划重叠的海洋利用活动的百分比。计划应考虑如果准入或活动受到限制对部门的潜在影响。</p>",
  "OUS Card - learn more": "<p>ℹ️ 概述：为了了解每个部门对近岸不同区域的价值，进行了海洋利用调查。个人确定了他们参与的部门，并被要求画出他们使用的相对于该部门的区域并分配重要性值。然后将个人的回答结合起来，生成按部门划分的聚合热图。这样可以对区域的价值进行量化、求和，并相互比较其价值的高低。</p><p>然后将价值用作衡量因创建区域而给部门造成的潜在经济损失的代理。保护区。该报告可用于最大限度地减少计划对部门的潜在影响，并确定和减少保护目标与部门活动之间的冲突。计划中的价值比例越高，如果准入或活动受到限制，对渔业的潜在影响就越大。</p><p>请注意，生成的热图仅代表接受调查的个人。</p><p> ><p>🎯规划目标：没有限制海洋利用活动的潜在影响的具体目标/目标。</p><p>🗺️方法：</p><5><0><0>空间访问优先映射概述</0></0></5><p>📈报告：百分比的计算方法是将该计划中海洋保护区内的价值区域相加，然后除以所有部门价值。如果规划包含多个重叠区域，则重叠仅计算一次。</p><p>此报告显示拟议规划所包含的区域海洋利用价值的百分比。</p>",
  "OUS Card 1": "本报告总结了海洋利用价值在海洋利用价值中所占的百分比",
  "OUS Card 2": "正如海洋利用调查中所报告的，与本规划重叠的<0>规划区域</0>。该报告包括<2>所有</2>岛屿居民的海洋使用情况。计划应考虑如果准入或活动受到限制对部门的潜在影响。",
  "OUS Demographics - breakdown by gear type": "<p>以下是商业渔民使用的渔具类型的详细信息，以及该计划可能如何影响特定渔具类型的使用。</p><1>请注意，商业渔民可以并且确实在每个渔民中报告了多种渔具类型。区，因此这些装备类型总数<i>不</i>等于上述受访者总数。</1>",
  "OUS Demographics - breakdown by island": "以下是<2>按岛屿</2>在此近岸规划中使用海洋的人数的细目。",
  "OUS Demographics - breakdown by sector": "以下是<1>按部门</1>划分的人数明细。",
  "OUS Demographics - info status": "这是一份<1>草稿</1>报告。可能会进行进一步的更改或更正。请报告任何问题。调查结果最后更新：2023 年 6 月 20 日",
  "OUS Demographics - intro": "本报告总结了以海洋利用调查为代表的近岸计划中利用海洋的人们。计划应考虑如果访问或活动受到限制，这些人的潜在利益和影响。",
  "OUS Demographics - learn more": "<p>ℹ️概述：进行了海洋利用调查，确定了谁在使用海洋以及他们在哪里使用海洋。</p><p>该报告提供了该计划中使用海洋的人员的详细信息，按部门、装备类型和岛屿划分。</p><p>请注意，本报告仅代表接受调查的个人及其据称代表的人数。</p><p>🎯 规划目标：没有具体目标/目标来限制对人群的潜在影响。</p><p>📈报告：百分比是通过将本计划范围内每个部门使用海洋的人数相加计算得出的并将其除以该部门内使用海洋的总人数。</p>",
  "People Using Ocean Within Plan": "人们在计划内使用海洋",
  "Pico": "微微",
  "Planning Area": "规划区",
  "planning area.": "规划区。",
  "Plateaus": "高原",
  "Pole and line": "杆与线",
  "Pots and traps": "罐子和陷阱",
  "Protection Card - Intro sketch collection": "保护不完全的海洋保护区不计入某些规划目标，因此请注意每个目标的要求。",
  "Protection Card - Learn more": "如果 MPA 满足某个目标的最低保护级别，则该 MPA 就计入该目标。",
  "Protection Level": "防护等级",
  "Puffinus baroli": "巴罗里海雀",
  "Puffinus puffinus": "海雀",
  "Purse seines": "围网",
  "Recreation, sports and tourism": "休闲、体育和旅游",
  "Recreation, Sports, and Tourism": "休闲、体育和旅游",
  "Recreational fishing": "休闲钓鱼",
  "Recreational Fishing": "休闲钓鱼",
  "Results not found": "未找到结果",
  "Ridges": "山脊",
  "Santa Maria": "圣玛丽亚",
  "São Jorge": "圣乔治",
  "São Miguel": "圣米格尔岛",
  "Science, Technology, and Monitoring": "科学、技术和监测",
  "Scientific Research, Technological Development and Environmental Monitoring": "科学研究、技术开发和环境监测",
  "SDM Card": "<p>本报告根据物种分布模型总结了本计划保护的关键物种栖息地。百分比越高，关键物种使用区域的保护程度就越大。</p>",
  "SDM Card - learn more": "<p>ℹ️ 维持关键物种的种群需要保护支持这些物种的栖息地。该报告可用于告知哪些关键物种的栖息地将受到该计划的保护。百分比越高，这些物种的保护程度就越高。</p><p>🎯规划目标：重点物种栖息地没有具体目标/指标。</p><p>🗺️来源数据：物种分布本报告中使用的模型 (SDM) 来自 Araújo 实验室。 SDM 对给定区域中单个物种存在的概率进行建模。虽然这些 SDM 部分基于收集的观测数据，但它们是模型，因此具有内在的不确定性。</p><p>📈 报告：百分比是通过计算本次海洋保护区内物种分布的总面积来计算的。计划，并将其除以近岸物种分布的总面积。如果平面图包含多个重叠区域，则重叠部分仅计算一次。</p>",
  "Sector": "部门",
  "Security and defense": "安全与国防",
  "Security and Defense": "安全与国防",
  "Shelf - High": "货架 - 高",
  "Shelf - Medium": "货架 - 中号",
  "Show by Gear Type (Commercial Fishing)": "按装备类型显示（商业钓鱼）",
  "Show by Island (All Sectors)": "按岛屿显示（所有部门）",
  "Show by Protection Level": "按防护等级显示",
  "Size Card - Learn more": "重叠只计算一次。如果不同保护级别的MPA重叠，则只计算最高保护级别的MPA。",
  "Slope": "坡",
  "sq. km": "平方公里",
  "Squid jigging": "钓鱿鱼",
  "Sterna dougallii": "鸬鹚",
  "Sterna hirundo": "燕雀",
  "Terceira": "特尔塞拉",
  "This MPA counts towards fully protecting": "该 MPA 有助于充分保护",
  "This MPA counts towards protecting": "该 MPA 有助于保护",
  "This MPA does not count towards fully protecting": "该 MPA 不计入全面保护",
  "This MPA does not count towards protecting": "该 MPA 不计入保护范围",
  "This plan <b>does not</b> meet the objective of fully protecting": "该计划<b>没有</b>达到充分保护的目标",
  "This plan <b>does not</b> meet the objective of protecting": "该计划<b>不</b>达到保护的目标",
  "This plan contains": "该计划包含",
  "This plan does not meet the objective of fully protecting": "该计划没有达到充分保护的目标",
  "This plan does not meet the objective of protecting": "该计划不符合保护目标",
  "This plan is": "这个计划是",
  "This plan meets the objective of fully protecting": "该计划实现了全面保护的目标",
  "This plan meets the objective of protecting": "该计划达到了保护目标",
  "Total": "全部的",
  "Total People Represented In Survey": "参与调查的总人数",
  "Touristic fishing": "旅游垂钓",
  "Touristic Fishing": "旅游钓鱼",
  "Turtles": "海龟",
  "Underwater cultural heritage": "水下文化遗产",
  "Underwater Cultural Heritage": "水下文化遗产",
  "Valuable Species Habitat": "珍贵物种栖息地",
  "Value": "价值",
  "waters": "水域",
  "waters as no-take.": "水域为禁带。",
  "waters.": "水域。",
  "which is": "这是",
  "All Fishing 2019-2022": "2019-2022 年所有钓鱼活动",
  "Drifting Longline": "漂流延绳钓",
  "Fixed Gear": "固定齿轮",
  "Nearshore Planning Area": "近岸规划区",
  "nearshore waters": "近岸水域",
  "nearshore waters as no-take.": "近岸水域禁止通行。",
  "nearshore waters.": "近岸水域。",
  "Ocean Use Within Planning Area": "规划区内海洋利用",
  "Ocean Use Within The": "海洋利用",
  "Other Purse Seines": "其他围网",
  "Pole and Line": "杆与线",
  "Portugal": "葡萄牙",
  "Purse Seines": "围网",
  "Russia": "俄罗斯",
  "Set Gillnet": "设置刺网",
  "Set Longline": "设置延绳钓",
  "Spain": "西班牙",
  "Trawlers": "拖网渔船",
  "Trollers": "拖钓者"
}
